其實4點鐘PoPo記者會柒夠未？

個MC又柒，成日cut人問題
諗住搵黨媒幫拖
點知經濟TVB都Jer撚住
呀Er Sir又唔識講英文問兩句又口疾疾
唔識答又話手上冇資料
不如算鳩數唔好搞啦，
我真係有種柒都唔敢睇嘅感覺

8.9 機場和你飛集會！記得去！

真係好柒
最尾仲要敗走

但係tvb一樣剪到好洗腦
有陣時真係覺得個剪接好勁

屌 咪剩係剪前半part讀稿果啲位

講真日日都敗走就咪鬼開啦

認同
今日柒到口疾疾 又要靠MC解圍

咩唔搞呀
一定要繼續搞落去！

柒夠未？

不如佢搵陶輝上去講
唔理佢內容講咩先，我諗佢至少唔會Erererer咁講英文講到1999先

而家一問英文就口疾疾

跟住又到政府膠官出黎
屌你老母

我決定揾返頭先絲打啲英文嚟聽

佢根本唔係英文差而口疾
佢係因為講大話要諗先咁撚疾

肯講expired未

搵流奶強出黎碌九鳩大隻眼答就岩

仲衰撚過中學啲present

Sorry唔記得係毅進仔應該用小學水平嚟比